Poly人 請保留體力物質 啲狗打緊消耗戰

放隊人出黎 恐下你
搵電筒射你 等你緊張下
消耗你意志 體力 要你保持崩緊狀態
你地好快會攰 請小心分析形勢

推

Agger, be water

深度分析，大家可以都睇下